{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035455",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 고래불펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。予約時に基準人数の料金と追加人数は現地でお支払いください。 追加人数が必要な場合、ペンション管理者と相談する必要があります。 追加人数が原因で宿泊しなくても追加料金が発生します。ペットの同伴入室はできません。 付帯施設がある場合、追加料金が発生する可能性があるため、現地でお支払いください。 イベントと付帯施設は現地の状況により変更される場合があります。予約管理は時間差により誤差が発生する可能性があり、重複予約が発生した場合、先に予約された件が優先されます。未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室時に個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙区域、バーベキュー場、駐車場、送迎サービスが可能で、海水浴場が近いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約時に支払う料金は何人分ですか？",
            "answer": "予約時に基準人数の料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金は現地で支払いますか？",
            "answer": "追加人数の料金は現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用に追加料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加料金が発生する可能性があります。現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "イベントと付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントと付帯施設は現地の状況により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が発生する可能性はありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差により誤差が発生する可能性があります。重複予約が発生した場合、先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "入室時に個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙区域、バーベキュー場、駐車場、送迎サービスが可能です。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "海水浴場が近いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 360
    }
}